#  Kolkzwiebel

Beschreibung der Heilpflanze

## Fundorte

Hier, da, dort

## Seltenheit

Und so

## Nutzung

### Heilwirkung

Verbessert die nächtliche Regeneration
Es werden doppelt so viele Lebenspunkte wiederhergestellt
